
                      Me gustó "viajar a la India" durante un par de horas, de resto la película me decepcionó por no creíble. En ese hotel nadie en su sano juicio se hubiese alojado.
        
            